Свои карты для блек джека.

В проекте есть 2 замечания:

### Неорректная работа с API OpenStreetMap 
 
 Не удалось найти простую и понятную документацию, поэтому методом научного подбора под был выбран метод http://a.tile.openstreetmap.org/7/x/y.
 Но он не очень подходит, посколько расчитан на карту с размером больше чем 100 х 100 тайлов.
 Возможно стоило использовать метод с большим зумом (например 9), но тогда нужно было вводить дефолтные координаты, а при их расчете пришлось бы применять еще более ненаучный подход.

### Приоритезация для загрузок из сети

Необходимо грузить сперва те тайлы, которые в данный момент видны на экране, а загрузку тех, которые "не успели задержаться", необходимо отменить.

![Alt Text](https://s1.gifyu.com/images/device-2017-12-15-114030.gif)
